被帽完好嬲覺得好彩唔洗做傻仔，但隔左半年好掛住ex，有冇人試過？

明明一知被帽好嬲，淨係得個僧字，佢點挽救都覺得冇可能一齊番
但耐左變左冇憎恨，淨係好掛住好想一齊番

下個更可愛
放過自己啦

冇 冇ex

人地唔愛你先比帽你咋 你仲纏住人做咩

你都幾犯賤

個陣我都係咁諗，但其實係拍耐左自己有d變左習慣冷落左佢
同埋冇纏過佢 冇傾過計成2-3個月

冷落就要出軌
唔識解決問題
唔識講分手
而係帶你帽 你隱性ntr?鐘意睇條女俾其他人屌

我明其實我都知冇可能一齊番
但真係犯鳩賤好掛住佢

我同ex分開左半年
半年一直怪自己
最近知佢原來隔左一個月就有第個 幾乎無縫接軌
我釋懷左
絕對死心
仲好憎佢

bro
我都差唔多
但過多排就好掛住

攞佢d閃卡出黎打個J
射完會清醒d
唔好回頭啦
唔值

咁如果嘗試過解決問題但對方繼續冷落自己呢？

分手囉

我都係差唔多情況
依家差唔多放低左
感情嘅嘢
好難觸摸

一齊咗8年
分開咗3年半
又係被帽咁完
到而家都仲好掛住

有冇女依家?

我都係比 怪自己 呢個枷鎖困住....出唔番黎
最近仲知佢就黎結婚

明架 理性與感情 愛過就愛過 就算佢係大仆街都會有感情 祝有家都早日放下呢啲大仆街唔值得我地再花時間係佢地身上

係呀屌
本身知道戴帽個刻好嬲 但依家反而責怪自己

佢鐘意你先帽你渣，
全港咁多男人，做乜唔派帽比其他人先
唯獨是派帽比你一個，大家都知咩事啦
人地好女仔黎ga，仲唔去追返人

而家暫時無

我岩岩分個陣好爽
咩事都冇 因為覺得唔係好愛佢
依家過左幾個月先辛苦

純粹想中出多佢幾次之後飛
冇乜掛住

無，只會得憎仇，只會覺得佢唔配擁有我

你掛住嘅只係回憶

都可能係
成日諗番以前好多野

Don't worry, the thinking about a person will never go away. For me it continues to think about a person for last 20 plus years.
It is not about anger, it is like kind of regret of 'What if we were together and such thing never happen...?
Unfortunately, there is no such 'What if...' exist...

never look back

係，有時幻想做佢二奶、妾侍都制，利申：我係男佢係女

無用嘅男人 ，事實係溝唔到第條女

咪咁撚賤啦
做雞好過你

明就明
唔明就屌鳩我

識諗嘅一定唔會有咁嘅諗法

有同感唯有一直提自己係佢做錯先,唔可以搵佢要留返啲尊嚴俾自己

我都係keep住咁諗先唔搵佢
如果搵佢真係好低賤 同埋佢都開心快活緊

想問下大家出軌既定義去到邊度
同人曖昧定扑埋野
最近發生左差唔多既事 都唔知點解決

你係巴定絲
你俾完機會佢果陣你點知佢改唔到
宜家我好似求番佢轉頭咁

人個腦就好神奇
時間耐左就會自動幫你過濾走唔開心嘅回憶
利申試過

好撚中

痴撚線 點會扑野先算出軌
曖昧都忍得 咁屎都食得啦

放過自己啦
如果唔係好辛苦㗎

好撚嬲自己咁低賤
出軌仲俾佢屌我check佢d野
要我求番佢咁

一齊番都冇意思 比佢食住
我都係心掛住 但唔會搵番佢

都是有故事的人了

我就憎又未至於既